六月至現在，tg和連登聽到有好多救命post

大厦保安一定知咩事!